中學生入黎！ 唔好怕記缺點記大過！

教畜淨係識用記缺點記過兇你地
實情係冇撚用 根本冇人會睇
你成績夠好就入到大學 人地只會睇dse成績
中學成績表？ who fucking care
班垃圾教畜只係想用呢個制度令你地聽聽話話
（實質上係垃圾華人社會教育）
PoPo又唔讀書 又撚多大過 又留班幾年
又唔見佢地比人踢出校 係咪先？

正常記乜都好，根本踢唔到出校。當然而家唔算係正常。

其實如果記大過影響到入大學 學校仲驚啦
間間學校都想推高個入U率 如果記完大過入唔到大學既話 冇一間學校會記你大過